剪咗……

剪咗個平陰柒頭
星期一放工買咖啡實比人笑

笑個樣唔係笑個髮型

真